【成龍娶媳婦】19歲吳卓林加拿大婚禮曝光 與31歲外籍妻子Andi相擁

卓林同外籍網紅Andi今日宣佈已於11月8日喺加拿大多倫多結婚，卓林剛在個人ig上載當日婚禮片段，沒有華衣麗服，只有一對新人同證婚人。卓林同Andi穿上白色衫，
Andi戴上簡單款白色頭紗，證婚人宣讀誓言﹕「承諾愛她、堅守…」見卓林望住Andi甜笑，Andi感到落淚，二人交換婚戒後，即興奮擁抱。

Andi留言﹕「Back to Hong Kong as Wife & Wife

嫁女？

成龍取新抱